發夢好多老一代都hi緊「空城計」

發夢：
無論咩立場都好（支持/反對）
都一定hi左昨天的「空城計」先
有無記者朋友可以問下點解要用「空城計」